《暗黑破壞神Diablo 4》確定採用開放世界 過場動畫呈現自訂裝甲

Blizzard 近日揭露開發中動作角色扮演遊戲新作《暗黑破壞神 4》季度進度報告，讓玩家得知最新開發狀況，並分享開發中遊戲截圖。

關於敘事表現上，本作將採用即時運算過場動畫，讓玩家為了冒險而選擇的裝甲也能呈現在劇情故事中，且讓關卡與劇情畫面無縫接軌。

本作確定採用開放世界世界設計，直衝主線可以花費全數內容的一半時間完成，而且支線也可以在主線通關後回來重玩。以目前開放的「大乾原」擁有許多事件、世界 PVP、以及敵人營地。但玩家奪回區域時都會看到地貌世界的變化。探索這個世界還能準備座騎進行移動。

多人遊戲元素上，關鍵劇情只有單人表現，城鎮可以遇到路人，直到世界頭目可以看到更多玩家一起參與，地城組隊內才有隊友呈現。開發團隊也坦言《暗黑破壞神 4》現階段開發連 alpha、beta 程度都還不算，但由於停辦 Blizzcon 開發團隊以此方式與玩家分享開發進度，觀察玩家對什麼主題最有興趣，後續揭露更多資訊

大波羅

共雪，不了

最後咪一樣爆買

Diablo 4：Guild Wars？
定係Diablo 4：RIFT？

有撚派先出啦

開發團隊也坦言《暗黑破壞神 4》現階段開發連 alpha、beta 程度都還不算

共雪

先唔理佢共唔共雪，以前SC/ Diablo / WC 真係正到爆
但係Warcraft 3/ WOW 之後真係一隻不如一隻

SC2無乜新意，不過都叫收貨啦
Diablo 3 夠膽死出隻半製成品出黎，有開始仲加埋真錢拍賣場，食相核突到呢。。。
係，我知D3喺無數patch 之後一樣好好玩，之不過已經令大量玩家流失。

最過份係隻WC3 remake 。
屌佢老味出beta嗰陣已經全世界屌鬼，delay 2個月執屎都預撚咗仲會有問題，算，我打WC3打咗大大話話6-7年，出remake 一樣訂咗，預咗等佢patch 。

只不過。。。一出嗰陣各類bug嘅出現，入到game 唔彈game 都frame rate 跌到個位數。兵嘅動作生硬，server 又平均成2-300 ping。打story mode 啲過場動畫呢？blizz con嗰陣話重製動畫，更細緻更靚更生動，結果？仲閪過原版

Wc3最好玩係對戰，但一出嗰陣無ladder ranking ，連custom game都比佢搞閪埋。呢隻係我中過最伏唧 game，沒有之一。搞一大輪得舊屎，倒不如一開始唔開發直接relaunch 引新人玩好過啦

到而家仲埋奶共？

D3初頭真錢拍賣甩到手果班人真係賺到笑

有無講可以同時幾多人玩??

之前D pvp系統幾失敗下.

兄弟，你一定未玩過d2 hardcore pvp

叫支那狗買埋我嗰份

想同血鳥同安達利爾3p

當年無玩過D2 pvp.

今時今日你要隻game耐玩.
一定要攪好PVP 系統.

明顯D3 夾硬加個PVP 系統.
打寶打得耐都悶!!

暴雪還返d獎金比人未？

咩依家奶共，出WC3 remake之前已經有聰哥事件喇
根本共雪奶唔奶共你隻港豬都唔care

同樣係CRPG Baldur's Gate 3 可以扑野喎

同原神一樣出係電話?

最紅就係第二集pvp，跌裝打爆mon

最大賣點嘅cg movie都廢鳩事整了，可能成隻game都係外判比大陸人做

唔講政治野共雪近年啲驚都好多伏喎

暴雪cut cg？

D3 最初無驚喜
之後聽人講改左好多再玩返
結果我真係打到訓著左